曹星如幾時挑井上

俾人當狗咁打

主場都係我如贏

有睇直播嘅人都一定相信係造馬，內定賽果，香港之恥

對井上真係一round俾人ko
唔好啦
而家退差唔多

井上邊敢挑 河野都打成咁

挑井上應該會被打到咁

就聽日啦
泰臣嚟都無用